理大拯救行動 組織性罷工

知大家睇到區選結果好開心
但大家可唔可以諗下而家點救Polyu果啲手足先？

然後有人話要開始番黎明行動
我認為可以
但長遠黎講，而家都要組織番工會同埋長期一啲既罷工
方便更多人少啲負擔咁參與罷工
我記得中大一役之前都組織緊
有冇人可以再講講個進度同文宣？

推

蕭生建議幾百個當選區議員一齊上禮賓府向林鄭施壓，解除理大封鎖
同時以區議會大勝為基礎繼續抗爭
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭